{"response_code":0,"results":[{"type":"multiple","level":3,"category":"Geographie","question":"Welches Land hat die Abk\u00fcrzung \"ch & quot;?","correct_answer":"Schweiz","incorrect_answers":["China","Kanada","Kein Land"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Sport","question":"Warum wurde das gr\u00fcne Monster im Fenway Park urspr\u00fcnglich gebaut?","correct_answer":"Um zu verhindern, dass Spiele von au\u00dferhalb des Parks betrachtet werden.","incorrect_answers":["Homeraufen zu machen.","Anzeigen von Anzeigen.","Zus\u00e4tzliche Sitzpl\u00e4tze bereitstellen."]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Unterhaltung","question":"Welches dieser Rammstein -Songs hat zwei offizielle Musikvideos?","correct_answer":"Du riechst so Darm","incorrect_answers":["Du hast","Benzin","Mein Teil"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Unterhaltung","question":"Was war Britney Spears &#039;Deb\u00fct Single?","correct_answer":"... Baby noch einmal","incorrect_answers":["Hoppla! ... Ich habe es wieder getan","(Du machst mich) verr\u00fcckt","Giftig"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Unterhaltung","question":"Wer spielt die Nemesis in den Resident Evil -Filmen?","correct_answer":"Matthew Taylor","incorrect_answers":["Jason Dip","Eric Mabius","Jimmy Matts"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Allgemeinwissen","question":"Welcher italienische Automobilhersteller hat 2011 die Mehrheitsbetrieb des US -amerikanischen Automobilherstellers Chrysler erlangt?","correct_answer":"Fiat","incorrect_answers":["Maserati","Alfa Romeo","Ferrari"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Geographie","question":"Welche kanadische Provinz hat Charlottetown als Hauptstadt?","correct_answer":"Prinz Edward Island","incorrect_answers":["Saskatchewan","Nordwestterritorien","Ontario"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Unterhaltung","question":"Welches Wahrzeichen von Toronto wurde auf der Cover Art of Canadian Rapper Drake's 2016 Album & Quot; Views & Quot;?","correct_answer":"CN -Turm","incorrect_answers":["Allan Gardens","Union Station","Prinz von Wales Theater"]},{"type":"multiple","level":1,"category":"Allgemeinwissen","question":"Das von Pablo Escobar betriebene Drogenkartell entspricht in der s\u00fcdamerikanischen Stadt?","correct_answer":"Medell & iacute; n","incorrect_answers":["Bogot & aacute;","Quito","Cali"]},{"type":"multiple","level":1,"category":"Unterhaltung","question":"F\u00fcr den Film & quot;","correct_answer":"Ruhr","incorrect_answers":["An\u00e4mie","Verstopfung","Saurer Reflux"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Wissenschaft","question":"Welche davon ist keine Ebene im OSI -Modell f\u00fcr die Datenkommunikation?","correct_answer":"Verbindungsschicht","incorrect_answers":["Anwendungsschicht","Transportschicht","Physische Schicht"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Unterhaltung","question":"Der Stans Hund in der South Park Episode gespielt hat.","correct_answer":"George Clooney","incorrect_answers":["Jay Leno","Matt Stone","Robert Smith"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Sport","question":"Welcher italienische Fu\u00dfballer sagte zu Neuer, wo er w\u00e4hrend des Spiels Italy-Germany, UEFA Euro 2016, seinen Schuss und die Breite des Spiels breit hat?","correct_answer":"Pelle","incorrect_answers":["Insigne","Barzagli","Giaccherini"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Unterhaltung","question":"Welche F\u00e4higkeit hat Prinzessin Sofia die erste von ihrem Amulett, das es ihr erm\u00f6glicht, unter Wasser zu atmen?","correct_answer":"Meerjungfrau -Transformation","incorrect_answers":["K\u00fcnstliche Kiemen","Blasenkopf","Bubble Shield"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Wissenschaft","question":"Welche dieser mechanischen Tastaturschalter von Cherry MX ist sowohl taktil als auch klickend?","correct_answer":"Cherry Mx Blue","incorrect_answers":["Cherry Mx schwarz","Cherry Mx rot","Cherry Mx Brown"]},{"type":"multiple","level":1,"category":"Unterhaltung","question":"Die HBO -Serie \".game of Thrones & quot;basiert auf welcher B\u00fccherreihe?","correct_answer":"Ein Lied von Eis und Feuer","incorrect_answers":["Das Rad der Zeit","Harry Potter","Das Notizbuch"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Geographie","question":"Was ist die Hauptstadt British Columbia, Kanada?","correct_answer":"Victoria","incorrect_answers":["Vancouver","Hoffnung","Kelowna"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Sport","question":"Wer ist Manchester Uniteds f\u00fchrender Erscheinungsmacher?","correct_answer":"Ryan Giggs","incorrect_answers":["David Beckham","Wayne Rooney","Eric Cantona"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Geographie","question":"Was ist der richtige Weg, um die Hauptstadt Ungarns zu buchstabieren?","correct_answer":"Budapest","incorrect_answers":["Budapest","Budapest","Budapest"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Allgemeinwissen","question":"Sciophobie ist die Angst vor was?","correct_answer":"Schatten","incorrect_answers":["Essen","Helle Lichter","Transport"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Wissenschaft","question":"Welche der folgenden Computerkomponenten kann nur mit NAND -Toren erstellt werden?","correct_answer":"Alu","incorrect_answers":["CPU","RAM","Registrieren"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Kunst","question":"In welchem \u200b\u200bJahr hat Albrecht d & uuml; das Gem\u00e4lde \"The Young Hase\" geschaffen.","correct_answer":"1502","incorrect_answers":["1702","1402","1602"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Tiere","question":"Welche davon ist eine Kolonie von Polypen und keine Quallen?","correct_answer":"Portugiesisch-Kriegsmann","incorrect_answers":["Sea Wesp","Irukandji","Meeresbrennnessel"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Unterhaltung","question":"Wo finden sich Terrorfidens h\u00e4ufiger im Nintendo -Spiel Miitopia?","correct_answer":"Neue Lumos","incorrect_answers":["Pekulia","Der Wolkenkratzer","Anderswelt"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Wissenschaft & amp;Natur","question":"Welcher dieser Wissenschaftler f\u00fchrte das Goldfolienexperiment durch, das zu dem Schluss kam, dass Atome haupts\u00e4chlich aus leerem Raum bestehen?","correct_answer":"Ernest Rutherford","incorrect_answers":["Joseph John Thomson","Archimedes","Niels Henrik David Bohr"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Geschichte","question":"Was war die letzte Kolonie, die in Gro\u00dfbritannien das Ende des British Empire markierte?","correct_answer":"Hongkong","incorrect_answers":["Indien","Australien","Irland"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Unterhaltung","question":"Electronic Artists Boys Noize und Skrillex haben zusammengearbeitet und Tracks unter welchem \u200b\u200bNamen ver\u00f6ffentlicht?","correct_answer":"Hundblut","incorrect_answers":["Jack & Uuml;","Was auch nicht","Noisia"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Unterhaltung","question":"Wann war die erste \"Halbwertszeit\" \"freigegeben?","correct_answer":"1998","incorrect_answers":["2004","1999","1997"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Unterhaltung","question":"Welches davon ist kein Ed Sheeran -Album?","correct_answer":"- -","incorrect_answers":["+","X","&teilen;"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Unterhaltung","question":"In welchem \u200b\u200bJahr war Clint Eastwood als Inspektor Harry Callahan im Film \"Dirty Harry\"?","correct_answer":"1971","incorrect_answers":["1975","1983","1969"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Unterhaltung","question":"In welchem \u200b\u200bJahr wurde das Kartenspiel Magie: The Gathering zum ersten Mal eingef\u00fchrt?","correct_answer":"1993","incorrect_answers":["1987","1998","2003"]},{"type":"multiple","level":1,"category":"Wissenschaft & amp;Natur","question":"Was ist die prim\u00e4re s\u00fcchtig machende Substanz im Tabak?","correct_answer":"Nikotin","incorrect_answers":["Cathinone","Ephedrine","Glaucin"]},{"type":"multiple","level":1,"category":"Wissenschaft","question":"Wof\u00fcr steht LTS auf dem Softwaremarkt?","correct_answer":"Langfristige Unterst\u00fctzung","incorrect_answers":["Langer Taco -Service","L\u00e4cherliche \u00dcbertragungsgeschwindigkeit","L\u00e4cherliche Turbogeschwindigkeit"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Unterhaltung","question":"In welchem \u200b\u200bManga das \"404 M\u00e4dchen\" tat;Von 4chan stammen aus?","correct_answer":"Yotsuba & amp;!","incorrect_answers":["Azumanga Daioh","Gl\u00fccklicher Star","Klee"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Allgemeinwissen","question":"Welcher Name repr\u00e4sentiert den Brief \"m & quot;im NATO -phonetischen Alphabet?","correct_answer":"Mikrofon","incorrect_answers":["Matthew","Markieren","Max"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Unterhaltung","question":"Welche Episode aus der Amazing World of Gumball gewann 2016 bei den British Animation Awards den Childrens Choice Award?","correct_answer":"Die H\u00fclle","incorrect_answers":["Die Grenze","Die Kinder","Die Griffe"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Unterhaltung","question":"Welches der folgenden Spiele war nicht in der Orange Box von Valve enthalten?","correct_answer":"Gegenstrike","incorrect_answers":["Portal","Halbwertszeit 2: Folge zwei","Team Festung 2"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Wissenschaft & amp;Natur","question":"Was ist die chemische Formel f\u00fcr Ammoniak?","correct_answer":"NH3","incorrect_answers":["CO2","NO3","CH4"]},{"type":"multiple","level":1,"category":"Unterhaltung","question":"Wie lautet in Digimon der japanische Name f\u00fcr die endg\u00fcltige Evolutionsb\u00fchne?","correct_answer":"Ultimativ","incorrect_answers":["Mega","Erwachsene","Champion"]},{"type":"multiple","level":1,"category":"Fahrzeuge","question":"Jaguar Cars war zuvor im Besitz von welchem \u200b\u200bAutohersteller?","correct_answer":"Ford","incorrect_answers":["Chrysler","General Motors","Fiat"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Unterhaltung","question":"Wenn Sie das Super Mario RPG und ein Nickerchen in einem gemieteten Hotelzimmer spielen, werden Sie neben welchem \u200b\u200bvertrauten Charakter aufwachen?","correct_answer":"Link","incorrect_answers":["Wario","Q*Bert","Solide Schlange"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Unterhaltung","question":"Wie hei\u00dft Genos richtiger Name?","correct_answer":"\u2661\u266a !?","incorrect_answers":["Geno","Exor","Schmiede"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Wissenschaft","question":"Was war das erste Unternehmen, das den Begriff \"Golden Master\" verwendet hat.","correct_answer":"Apfel","incorrect_answers":["IBM","Microsoft","Google"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Unterhaltung","question":"Welcher Block in Minecraft hat den h\u00f6chsten Explosionswiderstand?","correct_answer":"Barriere","incorrect_answers":["Obsidian","Grundgestein","Diamantblock"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Unterhaltung","question":"Was ist die h\u00e4ufigste Zeitsignatur f\u00fcr Rocksongs?","correct_answer":"4\/4","incorrect_answers":["1\/2","8\/12","2\/4"]},{"type":"multiple","level":1,"category":"Unterhaltung","question":"Welches Messinginstrument hat die niedrigste Tonh\u00f6he in einem Orchester?","correct_answer":"Tuba","incorrect_answers":["Trompete","Saxophon","Posaune"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Unterhaltung","question":"Was steht in Bezug auf den Tie -K\u00e4mpfer in \"Star Wars\"?","correct_answer":"Zwillingsmotor","incorrect_answers":["Zwillingseisenmotor","Twin IntercePter Engine","Zwillings -Inception -Motor"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Unterhaltung","question":"Wer schrieb das \"ein Lied aus Eis und Feuer\" \"Fantasy -Roman -Serie?","correct_answer":"George R. R. Martin","incorrect_answers":["George Lucas","George Orwell","George Eliot"]},{"type":"multiple","level":3,"category":"Geographie","question":"Wo befindet sich die \u00e4lteste noch operative Raumstarteinrichtung der Welt?","correct_answer":"Kasachstan","incorrect_answers":["Russland","Iran","Vereinigte Staaten"]},{"type":"multiple","level":5,"category":"Unterhaltung","question":"In & quot; es ist immer sonnig in Philadelphia & quot;Wie hie\u00df Franks Wrestling -Persona?","correct_answer":"Der M\u00fcllmann","incorrect_answers":["Kriegsvogel","Tag Mann","Der Verr\u00fcckte"]}]}